新戰線, 呢條線有機開打, donald trump提出清政府既１０萬億美元國債問題

donald trump指出清政府既１０萬億美元國債問題
其實可以係新戰線

先理解下呢件事係乜:
據美國時代報導，這些債券是清朝政府在1911年為資助湖廣鐵路建設出售的國債，即為「湖廣鐵路五厘利息遞還金英鎊借款債券」（簡稱湖廣債券），清朝被推翻之後，由接收之中華民國繼承債權，但1949年中國共產黨於南京立碑，正式對外宣告世界『已消滅中華民國』，因此這些債務的債權很自然的在宣告後，由中華人民共和國（中國）繼承，但美國人數十年以來持續追討這筆債務，中國中南海高層始終以『台灣 一國兩制』的存在事實，『債權也應兩制』迴避債權！

報導提到，隨著川普強化對中國的言論，這些擁有湖廣債券的持有人希望川普提出訴訟。美國債券持有人基金會（American Bondholders Foundation，ABF）共同創辦人畢昂可（Jonna Bianco）表示，中華人民共和國將這些債務視為1949年前的中華民國所有，但這樣做與中華人民共和國聲稱自己是中國主權的唯一繼承者說法相互矛盾。

根據畢昂可的估算，中國欠下的債務超過1兆美元，一旦考量通貨膨脹、利息和其他損失進行調整，這筆款項大致相當於中國現在持有的美國國債。杜克大學法學教授古拉提（Mitu Gulati）表示，在法律層面上，這些債務是完全合法的。

習近平 怒斥特朗普是：『貪得無厭 市井無賴的無恥之徒～』，習近平於國際媒體聯訪時激動說道：『以今日中國的經濟實力，特朗普登徒子欲以（一兆美元債權），崩潰中國經濟，實屬癡心妄想，（一兆美元債權）對中國來說不過是九牛一毛，但不是中國該承擔的債務 中國一毛也不會出，此債權乃是清國的債務，債務繼承理應由孫中山推翻滿清的『中華民國』繼承！』

先理解當中邏輯
而家既香港管治權，法律上係屬於清朝或之後合法繼承的政權(但清朝已經不存在, 如果中共認為自己是繼承清朝的合法政權, 就要承受番當日清朝既國債)
正如習帝所講, 如果清朝債務不屬於中共, 那麼香港也不應該屬於中共的, 香港應該屬於中華民國(即台灣), 而不是中共
中共現在是非法統治. 當然, 如果習帝肯承擔清朝債務, 中共可以是合法繼承清朝的合法政權

當然上面只係書本上的理論, 實際無乜用, 實際情況是:
強国: 彩你都on9
強国: 我係非法管治, 吹咩
強国: 唔滿意叫台灣出兵拎番香港
強国: 夠疆出兵, 要我還錢
去到呢個位, 好似再行唔到落去
大家都知強国幾無賴, 幾無恥

其實, 呢度我地可以開條戰線
去到呢度, 問題係, 有什麼方法可以迫中国還錢(至少還息)或者香港歸台灣管治
enforcement係最大問題, 其實中国有春袋可以比人手查住
1. 中国持有的美國國債
2. 中国高官黨員在美國的資產(不過我有個問題, 這本是國與國之間的問題, 但凍結或充公中国高官黨員的做法, 等同國家對個人和團體, 是否法律上真係做到?)

所以我地可以白宮聯署先, 我地開白宮聯署, 要求中国政府償還清朝國債, 如果唔係香港就要歸台灣管治. 就算還唔晒本金+息, 都至少要求中共還息, 設定一個期限, 每個月或者每季至少還息. 當中共當然例牌一定係, 彩你都on9. 聯署入面可以寫埋enforcement, 就算中共彩你都on9, 就可以在中国持有的美國國債/中国高官黨員在美國的資產度扣
然後我地聯絡, 民主黨, 共和黨, 參眾二院, 當然包括侵侵, 通過一條act, redemption of qing dynasty's national act. 重點係中共一係還錢, 一係香港比台灣管, 唔還錢/香港唔比台灣管, 就凍結和充公美國國債/凍結和充公中国高官黨員在美國的資產

各位幫手, 寫信聯署
搵美國民主共和二黨議員, 向佢講述呢個建議
當然要搵人向侵侵推行呢條建議
聯絡American Bondholders Foundation同創辦人Jonna Bianco要求推行呢條act立法, 贖回清朝債券
然後我地幫手宣傳, 令美國各界幫手推動呢條act立法

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

重點係中共一係還錢, 一係香港比台灣管
唔還錢/香港唔比台灣管, 就凍結和充公中国持有的美國國債/凍結和充公中国高官黨員在美國的資產

依條戰線已經唔係香港人控制到

打唔打係美國既事黎 專注番香港既事啦

大家覺得可唔可行
重點係有enforcement, 我覺得可行的, 可以一試
一係香港比台灣, 一係還錢, 中共唔理, 就充公中共持有美國國債/中国高官黨員資產

你老母日日係度打飛機
呢D 未發生既野一日開10幾個重覆POST
好心留返D 時間開D 有用既POST, 唔好打飛機圍爐

白痴
懷疑你係鬼 而家向中共施壓, 都唔做

呢筆債
係中國自古以來就欠下既

BLOCK左佢

點施壓你話比我聽

而家無成本向中共施壓喎
預左中共唔還錢, 咪可以比子彈老美凍結中国持有國債
加速支爆

on9

而家無成本向中共施壓喎
預左中共唔還錢, 亦唔會香港比台灣管, 咪可以比子彈老美凍結中国持有國債
加速支爆

Push

我地可以聯署提出先
再要求民主共和二黨議員成立條act
有錢拎, 商界同苦主梗係支持
加速支爆

推

有冇人幫手整個聯署先

Keep 住個awareness都好

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

美國都想扣起中國持有國債, 唔還
但要有藉口, 唔係就係失信, 無信用
而家我地比子彈老美凍結中國持有的美國國債
因為人民幣印錢靠美元同美債back up, 咁樣做, 會加速支爆的

唉想推

支持

美國都想扣起中國持有國債, 唔還
但要有藉口, 唔係就係失信, 無信用
而家我地比子彈老美凍結中國持有的美國國債
因為人民幣印錢靠美元同美債back up, 咁樣做, 會加速支爆的

有冇人幫手整個聯署先

香港, 係時候再一次犠牲救國, 割讓予美國

呵！「自古以來」突然好聽咗！

我地要做既野, 清楚講述當中的來龍去脈同邏輯

1. 聯署將呢個想法告知美國
2. 將呢個想法告知, 民主同共和二黨既人
3. 要令侵侵知道有呢個選項
4. 通知美國債券持有人基金會（American Bondholders Foundation，ABF）呢個想法
5. 要求1-4既party成立相關act並有enforcement

我地要做既野, 清楚講述當中的來龍去脈同邏輯

1. 聯署將呢個想法告知美國
2. 將呢個想法告知, 民主同共和二黨既人
3. 要令侵侵知道有呢個選項
4. 通知美國債券持有人基金會（American Bondholders Foundation，ABF）呢個想法
5. 要求1-4既party成立相關act並有enforcement

有冇手足識聯署, 做左第一項先

清朝債券係好牌！

還又死：窮死
唔還又死：等如中英聯合聲明無效

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

推，唔好俾佢沈
推到上國際頭條

P仔幫推！

唔理3721, 推左先

有沒有人識聯署

可以一戰
開多條戰線

英文please

快d整啦 連友~~

又白宮聯署？
方向我認同，用呢個方法就不了

求draft！！

聯署點解唔得？

yes 試左先

試下實行？

凍尻佢資產冇問題

但點解要比台灣管？？？

試咗聯署先

聯署無約束力
但聯署, 只係想讓美國知道,其實可以咁做喎

習近平 怒斥特朗普是：『貪得無厭 市井無賴的無恥之徒～』，習近平於國際媒體聯訪時激動說道：『以今日中國的經濟實力，特朗普登徒子欲以（一兆美元債權），崩潰中國經濟，實屬癡心妄想，（一兆美元債權）對中國來說不過是九牛一毛，但不是中國該承擔的債務 中國一毛也不會出，此債權乃是清國的債務，債務繼承理應由孫中山推翻滿清的『中華民國』繼承！』

中華民國

唔好淨係反對, 幫手比建議, 要點做

當時唔係傾掂數 互相凍結對方財產唔再提咩

試左先
無成本

去美領朗讀聲明、去twitter做文宣、或者又登報
白宮聯署無美國人理

試左好多獲啦，無回應過
不如去美領讀聲明/打twitter文宣/登報

未回應姐。集夠人數條聯署係隨時可以擺上國會討論

同埋國會都未復會，你又知唔會應？

TUI TUI

你譯英文上twitter開

笑出聲

我不嬲都有用twitter

推呀

你英文好
譯左上twitter先

trump會唔會尻up完自己唔記我架一陣自作多情就...

侵侵做野好實在

人地美帝唔肯收你人民幣啊
一錠錠銀咁還啦
柒頭皮

搵人上twitter

大家快啲打國際輿論線呀！！！
最近好多核彈！！！

1. 侵侵叫中共還清朝債券→香港回歸合法性問題
2. 白衫男以言入罪無辜被黑警打→香港失去言論自由、警權過大
3. 太子站黑警濫暴打傷無辜市民 黨鐵拒交CCTV包庇→警權過大、官商勾結
4. 太子站黑警拒絕救傷員入內救援傷者→人道危機
5. 林鄭錄音流出指特首無權辭職 無能力處理政治問題→一國兩制已死

全部同我推爆佢呀！！！

幫手推啊

push

pish

樂觀SIR不如你譯咗先?

拎完香港又唔認債券?

解散警隊 還我警察聲譽

我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

推 點解冇人理

中國還錢啦

文宣

呢條線同831黑警維園開槍都要打

我地要俾d信心侵侵開打呢條戰線，Sir this way please!

想順便借post提下大家今年10月10號係中國成立108週年既大日子

推 612 721 811 881

呢條線有另一個post推緊
不過唔緊要 推埋呢個都得
因為呢個核彈真係值得推

啱啊
講成效好多嘢都無咩效
但要照做 因為有其意義
所以我支持推呢單野
起碼推到美國有足夠(香港民意)基礎去要求回應
推到回應就可以睇中共死要面出醜

還錢呀仆街

林鄭錄音：事件現時已經上升至「國家主權及國家安全的層次，加上世界兩大經濟體前所未有的張力」，她可以做的已經非常少。

英、美領事館請願 大遊行
審視中英聯合聲明 法定性
中共正統性
中共毀約 無視國際社會
請求國際介入香港前途
施壓制裁港府 還港人雙普選 協助制定民主進程
香港人道災難 高壓滅聲 白色恐怖
執法機器 衝車廂 無調查 齋打人 純洩憤
情緒失控 行為失控 妄顧公眾安全 人身權利
濫暴 濫用私刑 酷刑凌辱 瀆職
施放過期神經毒氣 危害社區
公然妨礙新聞自由
阻礙救援 違反國際人道法
封鎖現場多個小時 隔離救護員進入
截斷交通 封鎖去道

執法機器無法無天 受命中共
港府管治班子失去自治權 聽命中央
實彈恐怖 威嚇扼殺民主自由現代普世價值
請求通過美國國會人權民主法案

召喚攬炒巴

我想問中國人，滿清仲係唔係中國其中一個朝代呀？

係既就還錢畀人啦！

推，侵侵講清朝債務我都係諗緊呢樣野

侵呢招夠絕

作為香港人，應該做啲乜去加速支爆？

Up

中共有正面回覆過？

其實呢單加埋林奠柒娥話無力搞香港
已經係2粒大核彈
我都瘋狂tweet同retweet左

推爆佢

同台灣玩一國兩制好過
之後再同台灣deal獨立

贏既我既,輸既你既

筆債務自古以來都屬於中國的

推 其實原則問題
佢哋唔柒同國際講道理
不過會推

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

開左聯署未？

唔係歸台灣，而係歸英

開左聯署未

721

interesting

Sir this way

push
有冇英文版？

新口號
中共 還錢

還錢！！！

黑警還眼！！

中共還錢！！

yeah

推
行動討論

還我清朝

而家對住香港咁既情況
作為和理非，一切可能既行動都會嘗試

我相信對於全世界嚟講呢個有啲天方夜譚
但係呢個缺口偏偏係香港人最有資格出聲

推推推

b

Pishhhh

你老母返屋企打飛機算啦
宜家就係中國拎完著數但又唔認d債
我地就係要發大黎做
令美國做野
迫中國低頭

發大嚟做你就開英文post
開中大仲乜撚

真心打得過

呢招真係好屈

Pish

仆街了中共
跟住再聯同加拿大講 唔還錢就凍結埋你喺加拿大嘅資產

推下先

我唔明點解咁多人忽視左呢件事
明明侵都俾哂hints我地

是

點止香港
仲有南海軍事基地呢？
想擁有自古以來的土地
唔該還返自古以來的債項先

係咁有決心神早做左啦

肯凍結高官資產+廢佢地綠卡 貿易戰神早傾掂 唔好話凍哂全部吖 揀一兩個官仔黎搞下嚇班大既都好

洗乜好似而家咁 口upup講成年得個吉 又唔傾又傾返係度撚哂狗咁 都唔知侵侵係咪真係有心搞

推推

推
中共又想用d共匪邏輯當件事無發生過

南京條約都係清國的條約

留名學野

Trump: free hongkong or you die with hongkong

五千年歷史
五千年食屎

推啦

8/9果日，我地除左要支持香港民主法之外，仲要表明支持美國追回清朝債券

推左先

個道理係岩，值得一試

係控制唔到 但show下support都好
反正都係開個聯署姐 和理非都每日一聯署架啦

粗人完全唔識依d野
叫我落下場 仲易過對依d野

樓主篇文都清楚解釋到， 不過可能要整個簡易版， 驚有人唔明

總結支那拎住啲美國國債
隨時癈紙

推左先
開戰線

一定要推呢個post
美國突然呢個時候提一定有意思
好大機會係配合香港局勢而提出打擊共產黨

我地應該盡量配合

多謝你解釋
推

中共係好無恥的

香港獨立

美國而家都係放風試水溫
但如果香港作為當事人之一可以出黎潑一潑火
絕對有好處

唔敢講最後會點
但任何俾到更大壓力共產黨既事都應該做

支那強盜式邏輯唔會同你講道理

我建議大家去睇下呢個人點寫債卷對香港、中國影響。

首先多謝樓主嘅解說。🙏

而家問題係可以點樣做到借題發揮，令我哋「不戰而勝」吖嘛。其實侵侵而家都係喺度儲緊彈藥，以前由民間自己去追就梗係冇料到喇，但係若果侵侵肯攬上身追嘅話情況就好唔同，既有錢收，又可以幫自己連任大大加分，又可以重創中共，三贏局面，何樂而不為呢？

我哋要做嘅就係煲大件事佢，令到全世界一齊迫中共還錢（因為晚清點只淨係發行一種債券咁少吖）。啲人發現有得追番啲錢，你話會唔會幫手吖？

推呀，共匪自己都講香港主權問題係佢地其中一個春袋

收皮啦散播失敗主義撚！你咁講民主人權法又係美國嘅事唔撚洗理啦！中英聯合聲明係中英兩國嘅事又唔撚洗理？

如果未發生嘅嘢就唔洗理，咁嗰啲行動Post 係咪唔洗理，日日對住黑警濫權打飛機就得？你係咪唔洗諗下一秒嘅事？

依家就係要做嘢令到佢會發生

去Twitter 出英文post la 屌你
你想叫美國做嘢啊

樓主篇文解釋得好清楚當中嘅邏輯如果可以有文宣圖解Spread 出去就好

8號要整slogan
pay the debts or xxxxxxxxx

721 811 831

up

Tui!!!!!!

Pay Qing bong
or
Free Hong Kong

Tui!!!

我真係好期待中共回應

得啦，起你底知你唔想人入機場啦，你都係繼續對住歷史打飛機啦

應該係1萬億（1 trillion）

仆街啦你
唔夠人講

721 831

推！核彈級攻擊！

咁不如你講吓點解呢個Post 係無用？咩先係有用Post

未發生嘅事無人知會帶來咩作用，正如入機場最後你又估唔估到會有港版 Dunkirk

呢件事係關乎香港歷史，證明中共唔認帳，係非法政權。成日話要對準政權，今次唔係一個好機會咩？

Trump Trump

簡單啲講就係中共揹咗一條數要俾咗先可以宣佈香港係佢嘅,唔係嘅話就等同自動放棄香港主權俾返上手中華民國,即係台灣

快啲搵人做文宜,推上twitter!

講咁撚耐開咗聯署未 開始行動未

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

中共反應唔難估，一定係做無賴，然後話返你轉頭，例如會講唔會承認，呢個時候拎出嚟想挑起事端等等，呢樣嘢你知我知侵侵知，係侵侵會點反應就比較耐人尋味

只要係為自由而戰～而我又未死～一定出黎同佢死過

Free Hong Kong
5大訴求～決一不可
光復香港～時代革命

trump trump搞到雜種好頭痕

有人搞白宮連署未?

臺灣都要有錢比先得

台灣好似講過反攻左大陸就會還

呢條數夠唔夠一炮過收支那皮

呢條線絕對係必打

成功既話
就唔可以再話香港係中共一部分
中英聯合聲明應該同中華民國傾，而唔係中共
理論上即刻變廢紙

不過估計最後都係俾錢了事

但只要中共用手上美債黎還
人民幣信用即係有跌
中資影響力全面收皮

點計都無得輸

此債權乃是清國的債務，債務繼承理應由孫中山推翻滿清的『中華民國』繼承！』

呀習總狗
你識唔識架
但係你又推翻左中華民國喎

有無# 可以係twitter 推？？？

重要性

但係企係台灣立場，
如果無啦啦食十兆億債務
我驚台灣賣地俾美國都賣到亡國。
到時食埋香港都無用。。。

一係就捉撚住債券呢一點
逼尻中共唔認正統合法人
直接將香港變做英國殖民地
到時中英聯合聲明變廢紙
由英國派人管我地
順便借埋英美手算清班仆街奶共狗
完美劇本。

屌D大陸人日日講日本侵華日本點欠佢
成日都借D挑起仇恨
如果係咁舊時D債都好應該還啦

唔認數未台灣囉

清債美債互相抵消

方向正確

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
#FreeHongKong #HongKongProtest #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少碰中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

如果DONALD TRUMP 可以連任..
相信中共個4年內一定倒台..
TRUMP手持咁多核彈..未有時間比佢放..
希望玩多4年..

Is there any English version?

習總間接話比世界聽中華民國係合法國家

我估佢照還錢都唔會唔要香港

集中下核彈啦咁多位
勝利唔會係靠圍爐而黎架

唔好跟車太貼
留番比浸浸玩

推文

其實有冇法理依據嫁

軍票都冇得追

不過support 侵侵

907入機場 908去美領

為左確認中共在香港主權的合法性

強烈要求中共還錢俾美國

為左維護中共主權
堅決要求中共還錢

如果中共唔還錢
即係放棄繼承清政府權益
香港主權合法性受損

中共領土一點也不能少

中國的債一點都不能少
支持追債

推呀推

有冇人聯署

PUSH

湖廣債券 英文？

8/10

9/10

輕鬆10連

五毛臥底

躝啦

台灣唔一定敢要 佢保住自己都好吃力
同埋香港人未必想比KMT 轉個手又賣返比中共

所以
中共唔還錢
就應該當香港係無主孤兒
由英國主持
比返我地遲來50 年嘅

民族自決

當然唔排除中共到時又蛇齋餅氹啲廢老投共

華夏聯邦

撤回程序須於10月1日國慶後
立法會復會
明顯係想借機過骨
以政府之厚顏
在美國人權法暫緩和國慶之後再來反口
我地一啲都唔意外

九月係機場月，
九月七再入機場
一點鐘 機場巴士總站見
唔揸爆春袋，政府都唔會流眼淚

全民旅客look，冇dresscode，拖喼，少量/冇gear，唔嗌口號，搭巴士入機場！

大家見字一人一post幫手傳開去

屌 我真係估唔到打得郁依條戰線

話我卧底可以起下我底先

中共你唔還錢咪撚駛旨意搞香港

有無搞錯呀,沉咗嘅

回水呀中共

五大訴求 缺一不可
帶美國旗 英文文宣 8 號 美領
廣推

聯署左先
之後再搵人上twitter同reddit, fb宣傳啦

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。
0831 有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射。大批黑社會黑警及黑社會共產黨人士襲擊普通市民,現場太子站已封站超過一天,懷疑可能有市民已被黑社會殺死。

支共還錢

tui

點解唔攞香港做抵押?
還唔到錢就割讓香港比美國!

向Trump同各國會議員sell埋:
就算Xi大大唔認數
直接VOlD佢全中國現有美元國債抵數
每年重可以慳返成百億美債利息
HK connect USA make it Great again

其實香港應該比番英國，同埋今天台灣情願改組成台灣共和國都唔會幫外省人還錢啦

千里之行始於足下

我地做第一步

政黨先識跟機架嘛

中共係比全世界縱容到變大擴散嘅癌腫
玩裡應外合 先可以加速支爆

唔還＝非合法回收香港

OK
宜家就當唔係中華人民共和國啦

就當 歸返 中華民國管

咁你認唔認做中國人？

「主戰線正式升級」條條大路通羅馬，但羅馬由始至終只有一個

之後可唔可以叫佢哋還埋越戰筆數.....

If China refuse to repay HuKuang Bonds

China is not a legal successor of Qing Dynastry, and should give up governance to Hong Kong/Hong Kong Sovereignty

If China refuse to comply Sino-British Joint Declaration, Hong Kong Sovereignty remains British

agree

制度問題，普選解決！

而家美國講咗支持autonomy
我哋終於可以食住條水上啦

香港問題根源係傀儡政府佢根本唔想理我地。我哋要奪回自主權先可以永遠地保障我地自己。撤回或者答應5大訴求轉過頭又會借屍還魂。趁住美國會插手呢個千載難逢嘅奇蹟大家真係要食住上去到盡。奪回自主權啊!!!!

各位文宣又好 tg又好 Twitter又好
襯國會開會之前推盡佢。

記住有美國幫手係一個奇蹟，而奇蹟未必有下一次。

我剛剛收左張債券番黎
用黎救國